%------------------------------------------------------------------------------
%Inicio do Processo
%------------------------------------------------------------------------------
\section{Inicio do Processo}
%2- Um <técnico> analisa uma candidatura.
%  2.3- Um <técnico> suspende uma candidatura.
%  2.4- Um <técnico> reactiva uma candidatura.
\textbf{Resumo:} O \textit{Promotor} apresenta uma nova candidatura de projeto de financiamento em papel.\\
\textbf{Atores:} O \textit{Técnico} e o \textit{Promotor}\\
\textbf{Cenário principal:}
\begin{itemize}
	\item O \textit{Promotor} apresenta uma nova candidatura de projeto de financiamento.
	\item O \textit{Técnico} recebe a candidatura.
	\item O \textit{Técnico} introduz a candidatura no sistema.
	\item O \textit{Técnico} confirma a abertura do processo.
	\item O \textit{Técnico} recebe o identificador que foi associado ao processo.
	\item O \textit{Técnico} informa o \textit{Promotor} do identificador associado ao processo.
\end{itemize}

\textbf{Resumo:} O \textit{Promotor} apresenta reenquadramento da candidatura de projeto de financiamento em papel.\\
\textbf{Atores:} O \textit{Técnico} e o \textit{Promotor}\\
\textbf{Cenário principal:}
\begin{itemize}
	\item O \textit{Promotor} apresenta uma nova candidatura de projeto de financiamento.
	\item O \textit{Técnico} recebe a candidatura.
	\item O \textit{Técnico} introduz a candidatura no sistema.
	\item O \textit{Técnico} confirma a abertura do processo.
	\item O \textit{Técnico} recebe o identificador que foi associado ao processo.
	\item O \textit{Técnico} informa o \textit{Promotor} do identificador associado ao processo.
\end{itemize}

%\textbf{Cenário Alternativo 1:}
%\begin{itemize}
%	\item O \textit{Promotor} apresenta uma nova candidatura de projeto de financiamento.
%	\item O \textit{Técnico} recebe a candidatura.
%	\item O \textit{Técnico} introduz a candidatura no sistema.
%	\item O \textit{Técnico} arquiva a candidatura porque não se enquadra no âmbito de financiamento.
%	\item O \textit{Técnico} recebe o identificador que foi associado ao processo.
%	\item O \textit{Técnico} informa o \textit{Promotor} do identificador associado ao processo.
%\end{itemize}


%------------------------------------------------------------------------------
%Despacho de Abertura
%------------------------------------------------------------------------------
\section{Despacho de Abertura}
\textbf{Resumo:} A \textit{Comissão de financiamento} emite o despacho de abertura.\\
\textbf{Atores:} A \textit{Comissão de financiamento}\\

\textbf{Cenário principal:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Aberto".
	\item Emite um despacho.
	\item O despacho é anexado ao processo.
	\item Caso seja positivo, atribui um \textit{Gestor Financeiro} ao processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

\textbf{Cenário Alternativo 1:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Aberto".
	\item Emite um despacho.
	\item O despacho é anexado ao processo.
	\item Caso seja negativo, arquiva o processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}


%------------------------------------------------------------------------------
%Análise Técnica
%------------------------------------------------------------------------------
\section{Análise Técnica}
\textbf{Resumo:} O \textit{Gestor Financeiro} emite parecer técnico.\\
\textbf{Atores:} A \textit{Gestor Financeiro}\\

\textbf{Cenário principal:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Em análise técnica".
	\item Emite um parecer técnico.
	\item O parecer é anexado ao processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

\textbf{Cenário Alternativo 1:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Em análise técnica".
	\item Emite um parecer.
	\item O parecer é anexado ao processo.
	\item Caso seja negativo, arquiva o processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

%------------------------------------------------------------------------------
%Despacho de Conclusão
%------------------------------------------------------------------------------
\section{Despacho de Conclusão}
\textbf{Resumo:} A \textit{Comissão de financiamento} emite o despacho de conclusão.\\
\textbf{Atores:} A \textit{Comissão de financiamento}\\

\textbf{Cenário principal:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Com despacho técnico".
	\item Emite um despacho de conclusão aprovado.
	\item O despacho é anexado ao processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

\textbf{Cenário Alternativo 1:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Com despacho técnico".
	\item Emite um despacho de conclusão rejeitado.
	\item O despacho é anexado ao processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

\textbf{Cenário Alternativo 2:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Com despacho técnico".
	\item Emite um despacho de conclusão que transforma o processo de financiamento em bonificação.
	\item O despacho é anexado ao processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

%------------------------------------------------------------------------------
%Despacho de Reforço
%------------------------------------------------------------------------------
\section{Despacho de Reforço}
\textbf{Resumo:} A \textit{Comissão de financiamento} emite o despacho de reforço.\\
\textbf{Atores:} A \textit{Comissão de financiamento}\\

\textbf{Cenário principal:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Pedido de Reforço".
	\item Emite um despacho de reforço é aprovado.
	\item O despacho é anexado ao processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

\textbf{Cenário Alternativo 1:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Pedido de Reforço".
	\item Emite um despacho de reforço é rejeitado.
	\item O despacho é anexado ao processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

%------------------------------------------------------------------------------
%Análise Técnica
%------------------------------------------------------------------------------
\section{Gestão de Pagamentos}
\textbf{Resumo:} O \textit{Gestor Financeiro} emite plano de pagamentos.\\
\textbf{Atores:} A \textit{Gestor Financeiro}\\

\textbf{Cenário principal:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Com despacho de Conclusão".
	\item O processo de financiamento é do tipo Incentivo.
	\item Estipula o plano de pagamentos em várias prestações
	\item O plano de pagamentos é anexado ao processo.
	\item Submete as alterações.
\end{itemize}

\textbf{Cenário Alternativo 1:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador analisa processos que estejam com o estado em "Com despacho de Conclusão".
	\item O processo de financiamento é do tipo Bonificação.
	\item Estipula os termos da Bonificação.
	\item O plano de pagamentos é anexado ao processo.
	\item Submete as alterações
\end{itemize}

%------------------------------------------------------------------------------
%Gestão de Contactos
%------------------------------------------------------------------------------
\section{Gestão de Contactos}
\textbf{Resumo:} O \textit{Gestor de Contactos} comunica com o \textit{Promotor}.\\
\textbf{Atores:} A \textit{Gestor de Contactos}\\

\textbf{Cenário principal:}
\begin{itemize}
	\item O utilizador é responsável pelos contactos resultantes do decorrer do processo..
\end{itemize}



%------------------------------------------------------------------------------
%Especificação Suplementar
%------------------------------------------------------------------------------
\section{Especificação Suplementar}
\begin{mtable}{\linewidth}{3}{lXr}{Especificação Suplementar}{documentextension:names:set}
	\tabularheader{Ref.}{Descrição}{Categoria}
	\hline
	RS01 & Uma candidatura é caraterizada  por: Designação, nacionalidade e NIF do promotor, NIB da conta bancária associada, responsável por contactos (designação,  e-mail,  telefone),  tipo  de  projeto  (Incentivo  ou  Bonificação),  montante  de  financiamento solicitado, descrição do projeto  & Obrigatório \\
	\hline
	RS02 & O "parecer técnico" fica anexado ao Projeto & Obrigatório \\
	\hline
	RS03 & O "despacho" fica anexado ao Projeto & Obrigatório \\
	\hline
	RS04 & Um projeto rejeitado não pode ser sujeito a qualquer outra ação posterior a não ser consulta & Obrigatório \\
	\hline
	RS05 & Um projeto pode ser suspenso e reativado durante as diversas fases do seu desenvolvimento, 
incluindo durante a fase de pagamento & Obrigatório \\
	\hline
	RS06 & A alteração dos dados de um projeto só é possível enquanto este estiver em análise técnica ou à 
espera  de  despacho  da  comissão  de  financiamento.  & Obrigatório \\
	\hline
	RS07 & O projeto de "Bonificações" é definido um período de bonificação, a taxa de bonificação, e o montante máximo de bonificação & Obrigatório \\
	\hline
	RS08 & Um projeto  de  financiamento deve  ser definido o número do projeto (gerado automaticamente) a data de criação do projeto e o técnico a quem  foi  atribuído & Obrigatório \\
	\hline
	RS09 & Deve  ser  registada  a  data  e  hora  de  todas  as  decisões  que ocorram em relação a um projeto & Obrigatório \\
	\hline
\label{tab:EspecificacaoSuplementar}
\end{mtable}

